聽日唔該大家包得實啲 口罩 cap帽/頭盔 做到真正既black bloc

因為你包得越實 敵人最越難分勇武/和理非/普通人
唔單止保護到你自己 重幫左勇武手足

最重要係 要衝要掉野 就一齊做 唔要有零零星星既野出現